考數學卷手錶響點算?

屌你老母死肥仔捉鳩我
係咁依響左兩秒 寫左report
尋日收到email話可能會downgrade 或者 取消資格
有冇人試過呀？
係咩拎U架啦
幫下手呀唔該大家

下年記住唔好帶電子錶啦

電子錶？

係呀電子錶呀

抵死

下年小心啲

加油樓豬，出年繼續努力

下年記住小心啲了

兩舊水垃圾鴨尞街貨仔黎架炸

抵啦樓主 下次記得將手錶較靜音啦

用apple watch

真心驚
有冇人知呀？

G shock 嗰種錶校嘅鬧鐘?

死硬
轉用機械錶

可能扣1%

唔係呀 隻錶廢到冇牌子

自己唔啱在先仲去賴人
今次你就話係考場響兩秒姐
下次你咪試晏兩點入考場囉

但隻錶響係因為校咗鬧鐘？一係你比張圖嚟睇睇

扣分姐,好少會downgrade

好似扣5定10%

好奇一問如果我戴幾百萬嘅三問錶佢十二點正響會點

巴打 邊度聽翻黎？

個場咁大都比人捉到

班房黎架

用機械錶咪冇事囉
每日戴住唔駛手動上鏈

好似會扣20-30%分數

放心,唔會有事

之前試過
個分打左8折

好彩我帶勞去

上年試過
原本2變咗1

我都試過
仲特登買返份卷黎睇
真係downgrade左
好彩唔係靠呢科入大學

我代表其他考生多謝樓豬

又少個對手
爽😊

唔緊要啦，今年份卷咁難，扣少少分都仲有星嘅

皇仁？

即場聯絡公證行 擺底隻錶比佢 保障自己啦

扣5-20分姐

扣60分姐

青衣考？

-5% 或者降一個Grade

2年前試過 5*變左2

知唔知咩係響鬧裝置?

下年醒d啦點解全場得你一個響

帶乜撚野錶啊
想講我今年一開始考都諗住帶錶啦
點知發現原來科科個禮堂都有鐘㗎攞
重點係個禮堂中間仲要再擺個大鐘出嚟囉心諗你係真係盲咗定點先會睇唔到幾多點

響一下就扣10% 兩下就20% 如此類推

對住個錶講答案係B

點算? 呢D野
係咁架啦

影低佢做証明，要有考生number作實